新垣結衣化身蛋黃妹 慵懶滾床撒嬌

29歲日本女星新垣結衣前年演出日劇《月薪嬌妻》暴紅，被封為「國民老婆」。她在最新的泡麵廣告中化身「蛋黃妹」，跟著小雞躺在床上慵懶翻滾、還對著鏡頭撒嬌，萌樣讓粉絲融化。

跟著小雞躺在床上一動也不動，日本女星新垣結衣為泡麵拍廣告，還對著鏡頭撒嬌，萌樣讓粉絲融化，慵懶模樣也讓新垣結衣笑說6小時的拍攝一半時間都在被子裡，心想「這樣真的沒問題嗎？」。

29歲的新垣結衣前年演出《月薪嬌妻》暴紅，更被封為「國民老婆」，廣告邀約不斷。穿白色T恤搭牛仔短褲難得大秀白皙長腿，新垣結衣先前為洗髮精拍廣告，隨風吹出一頭亂髮吸引網友狂讚，留言「看不出快30歲了」、「簡直美到像天使」。

還有為合作13年的巧克力品牌拍新廣告，她戴上眼鏡化身巧克力老師，更變身「布穀鳥」報時，用超可愛的方式讓觀眾知道在什麼時候，吃巧克力最適合，模樣萌翻引起廣大粉絲迴響，見證國民老婆的魅力。

沙拿

2g

千雪呢?

長髮靚十倍

....

做咩塊面無啦啦多左咁多毛？